裝左Now 第一次睇波 阿仙奴對緊咩隊？

英超隊黎？ 大人對細路咁

用手踢波